歡迎光臨上水 麻煩入一入黎

好多謝咁多位去上水一日遊既朋友！

要講到上水 除左著名既水貨街
唔好唔記得仲有大名鼎鼎既 上水廣場!

上水廣場受盡同胞愛戴
入面應有盡有
大家行上水行到又熱又攰
推介你地入一入上水廣場嘆下冷氣之餘
又可以行下上水廣場 一齊行街街

上水廣場交通方便
專為大家而設

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

推

再自推

勁多蝗而家準備搭車返蝗國

唔好再返黎啦

最好啦平時佢地唔留到6點幾都唔走

兄弟爬山，各有各做